有冇人俾動物之森首bgm洗咗腦

依家得閒都會哼兩句

因為咩野都無，所以咩野都做得到